「集中」lihkg可改善地方

我先
1）搖轉黑/白底色
2）j daily
3）xx台好似無得轉位？
4）整走emoji

整正emoji真係好緊要

正負評可以放返下面個bar

加返個直落到低嘅option